［IQ JJ］有咩野融左就會變得好靚

足融

整容

孔融 因為佢讓梨

錯，第三版開估

Iq題都冇人玩

鄭融

弱！郭富城既弱！

美容

連登仔咁蠢嫁

Iq題都要自推